金莎摺紙都百三回覆, 屌你真係脫撚哂節

90後已成老鬼

90後都老

申利：90後

認老post留名 小心睇跣